<resources>
    <string name="app_name">STF</string>
    <string name='title0'>Tuliskan tentang perasaan pertama yang kamu rasakan hari ini</string>
    <string name='title1'>Ceritakan pengalaman yang membuatmu merasa benar-benar dicintai</string>
    <string name='title2'>Bagikan perasaan atau pikiran yang sering kamu pendam</string>
    <string name='title3'>Tuliskan tentang saat di mana kamu merasa benar-benar sendirian</string>
    <string name='title4'>Bagikan momen saat kamu merasa bangga pada diri sendiri</string>
    <string name='title5'>Ceritakan tentang ketakutan terbesar yang kamu miliki saat ini</string>
    <string name='title6'>Tuliskan kenangan masa kecil yang paling membahagiakan</string>
    <string name='title7'>Bagikan sesuatu yang selama ini kamu sesali</string>
    <string name='title8'>Ceritakan tentang seseorang yang selalu membuatmu merasa nyaman</string>
    <string name='title9'>Tuliskan momen saat kamu benar-benar patah hati</string>
    <string name='title10'>Bagikan perasaanmu terhadap dirimu sendiri saat ini.</string>
    <string name='title11'>Ceritakan tentang satu hal yang selalu kamu khawatirkan</string>
    <string name='title12'>Tuliskan tentang seseorang yang pernah kamu kecewakan</string>
    <string name='title13'>Bagikan momen dalam hidupmu yang mengubah pandanganmu tentang dunia</string>
    <string name='title14'>Tuliskan tentang satu hal yang membuatmu sangat bahagia akhir-akhir ini</string>
    <string name='title15'>Bagikan perasaan atau pikiran yang sering membuatmu overthinking</string>
    <string name='title16'>Tuliskan tentang satu hal yang selalu kamu syukuri dalam hidup</string>
    <string name='title17'>Bagikan salah satu mimpi terbesarmu yang belum terwujud</string>
    <string name='title18'>Ceritakan tentang satu hal yang membuatmu merasa tidak cukup baik</string>
    <string name='title19'>Bagikan perasaan tentang satu momen ketika kamu benar-benar marah</string>
    <string name='title20'>Tuliskan tentang satu hal yang kamu banggakan tentang dirimu</string>
    <string name='title21'>Ceritakan tentang seseorang yang kamu rindukan saat ini</string>
    <string name='title22'>Bagikan satu hal yang membuatmu merasa paling hidup</string>
    <string name='title23'>Tuliskan tentang sesuatu yang membuatmu merasa bersalah</string>
    <string name='title24'>Bagikan satu hal yang sangat kamu syukuri tentang masa kini</string>
    <string name='title25'>Ceritakan tentang satu hal yang ingin kamu lakukan tetapi takut untuk mencoba</string>
    <string name='title26'>Bagikan satu kenangan indah bersama orang yang sudah tiada</string>
    <string name='title27'>Tuliskan tentang seseorang yang menginspirasi kamu untuk menjadi lebih baik</string>
    <string name='title28'>Ceritakan tentang bagaimana kamu melihat masa depanmu</string>
    <string name='title29'>Bagikan apa yang kamu pelajari dari 30 hari ini</string>
    <string name='desc0'>Hari ini, coba tuliskan bagaimana rasanya bangun pagi ini. Tidak apa jika kamu merasa lelah atau cemas – mengakui perasaan adalah langkah awal menuju kedamaian batin. Ingat, setiap hari adalah kesempatan baru untuk menjalani kehidupan dengan lebih baik.</string>
    <string name='desc1'>Merasa dicintai adalah salah satu hal paling indah yang bisa kita alami, dan kamu layak untuk merasakannya setiap saat. Jangan lupa untuk bersyukur atas orang-orang yang telah membuatmu merasa demikian, karena mereka adalah hadiah dalam hidupmu.</string>
    <string name='desc2'>Kita sering kali menyimpan perasaan atau pikiran yang sulit untuk diungkapkan. Mungkin karena takut menyakiti orang lain atau tidak ingin terlihat lemah. Tapi, menulisnya di sini bisa membantu melepaskan sedikit beban itu. Ingatlah bahwa kamu punya hak untuk merasakan apapun yang ada di hati. Tidak ada perasaan yang salah, dan menuliskannya bisa menjadi langkah awal menuju penerimaan diri.</string>
    <string name='desc3'>Setiap orang pernah merasa sendirian, bahkan di tengah keramaian. Ceritakan momen tersebut, dan apa yang membuatmu merasa seperti itu. Mengakui kesendirian bisa membuatmu lebih kuat dan memahami bahwa terkadang, kesendirian adalah waktu untuk kita berdamai dengan diri sendiri. Kamu tidak benar-benar sendiri – di luar sana selalu ada orang yang peduli padamu.</string>
    <string name='desc4'>Pernahkah kamu melakukan sesuatu yang membuatmu benar-benar bangga? Mungkin itu pencapaian kecil atau besar, tapi apa pun itu, kenang kembali saat tersebut. Beri diri sendiri apresiasi, karena kamu pantas mendapatkannya. Ingatlah bahwa kebanggaan kecil akan menguatkan langkahmu untuk terus maju.</string>
    <string name='desc5'>Lorep ipsum Lorep ipsum Lorep ipsum Lorep ipsum Lorep ipsum</string>
    <string name="expand_button">Expand Button to view description of each day</string>
    </resources>